好感動，尼爾兩隻管弦樂團版配樂出左

未得閒出去買碟
d/l住先
好L似久石讓

咁正

Itunes有？ 邊道down

唔直接貼link
自己去動漫花園揾
聽到好感動終於聽到樂團演奏

好撚正呀

eonkyo有試聽

好可惜冇曖昧ナ希望/氷雨

Song of the ancients

itunes有

係時侯搞VPN買歌啦
有冇人有攻略

網易雲有得聽，不過都係mora買hi-res好啲

amazon訂咗 等緊佢送

好撚煩
我都係下次去日本先買
啱啱暑假就係响日本買點數再返酒店上e-onkyo買

呢隻

用開付費vpn 買mora

係咪真係咁正

ME2
18號先到

實體好大嚿

好撚好聽

最鍾意係呢首

正到仆街!

youtube 試聽

開VPN之後入網站買
付款方式用日本amazon（有用開amazon內信用卡係香港）
買到後再去下載頁面關VPN再download

好想佢快d出新一集

有排等

題外話
而家香港有得買
尼爾:自動人形 長話 小說
雖然比起game劇情差唔多
但多少少內心讀白咁

我爆左機睇都唔覺悶 個封面仲好靚
9x HKD

因為nier replicant 同automata 有關係
想問下除左劇情外
replicant 玩唔玩得過

打算問fd借部ps3 再買隻replicant玩

香港邊到有得買

我睇YouTube walkthrough 同故事補完當玩左

無行開書局 但果日經過中華書局 見有

Ps3個隻我覺得正好撚多
一路玩個代入感好重 唔好睇完youtube就算
加上有好多估唔到既劇情
係衰在畫質真係差

我等PS4 remaster算

遊戲性呢?
就算劇情好
我驚太唔好玩會棄

同埋如果要買香港係咪應該好難揾

本來17號去日本睇呢場contact

我想問下邊度有實體碟買？
黎緊會去大阪 是咪是但一間CD鋪都會有

我暑假去東京都仲有齊original,arrange同piano
應該有既

真係唔好玩 nier粉都係咁講
但劇情真係一世難忘

啊我最鐘意呢首 因為佢去左學piano

我係呢集先開始玩
遊戲性叫不過不失
唔會差到掟手掣
至少劇情同2B 吸引到你打爆機

Haha我講上集nier丫 其實個人覺得上集nier既劇情同音樂都高分少少 好想佢remake/remaster

btw都幾鐘意emi既vocal
呢個版本都好撚正下

第一次響gmae入面聽
2B練死9S真係聽到

真係喊左出黎 ab結局都喊

痴線首city of ruins成個天空之城咁 好神聖好偉大好深奧一定要買

隻碟唔係早兩日出咋咩.....

等緊
上集係衰在遊戲性

之前有出過叻一套arranged 可能個位巴打攪亂左

呢個真 youtube 睇gameplay都覺得差咁d
不過又係無budget之下既結果

仆街本身諗住出去做陣運動 依家都係聽哂先出去

正想講，我最鍾意都係呢首

btw，有無人始終都係覺得ost既版本係好過鋼琴同管弦樂版？

正負評投票

出ost果陣都過左日本買 晚晚聽住黎訓

OST仲要有埋劇情畫面做回憶

我覺得管弦樂版隻weight of the world soft左
無左ost果種好強烈既感覺
唉屌 唔撚識形容

話說17號有concert

take place in japan

其實in game有好多ost既 instrument版本，
可惜我唔識抽出黎

有無高手有？

返工聽住歌望住個wallpaper可以成日唔洗做野

Amazon有冇

上年無去 但好睇有bluray賣 好撚正

應該旺角熱線買到PS3 ultimate hits日版，但唔肯定

好彩*

weight of the world 鋼琴版正到喊，段piano solo

電腦我用呢張，fit我個2560x1080 21:9

呢個版本好正

屌好正

完左故事之後出字幕再第一次聽weight of the world，完全估唔到旋律、氣氛、意竟同曖昧ナ希望/氷雨可以夾得咁緊要，當我見識少，未見過game ost出色到呢個地步

爆左自動人形都唔知呢度咩料同點解做game title背景(冇做月之淚任)
睇完youtube劇情補完先知好撚正
仲正過主線故事

買應該唔難？但唔好買錯呀叔版
遊戲性一般般啦 但唔會悶同2b差唔多
係無咁多技放
但劇情真係玩過最深刻 我日文唔識睇
都比圖畫加配樂玩到最尾爆喊
痴鬼線架隻game

但呀叔版先係英文?
日文睇唔明好似好冇癮

我玩nier automata之前就睇左上集劇情
玩呢part真係出哂眼淚

Nier kaine
一生中最重要最重要既兩個人都死晒
只有得翻自己一個

一萬年了 我諗起個個5億年賺一百萬既3D漫畫

幾時可以再胃痛

仲要喺呢段時間為對抗外星人不斷複製自己
令自己記憶開始模糊
只係記得呢個世界有d野係值得佢守護

冇得比喎
三樣野表現力都唔同

唔係特登想咁比較，
只係佢地俾唔返ost嗰種震撼我

特登去耳機店試用kse1500聽vogue hope，
痴撚線錄音連喉嚨聲都聽到

管弦樂係要時間聽
其實呢隻同鋼琴版編曲都非常高質
俾d時間自己

其實有時唔係好鐘意錄埋呼吸聲入ost 有少少disturbance既感覺
不過好似weight of the world jpn version個種哭腔就會聽到好催淚

阿叔版好過青年版好多
強烈推薦

我反而唔鍾意日文版

我最鐘意係emi版

日版唔知係咪刻意要有嗰種痛苦掙扎感，
定真係唱功問題變成咁

音域唔夾首歌

想買好耐，之前得台灣出先

其實音樂計埋呢張係咪出過3個版本，ost, 鋼琴, 管弦樂版？ 咁arranged 又咩黎

啫係有4張? 我想儲下
同埋arranged有咩特別?

arranged感覺上就係remix，
個人感覺係最無feel既一隻碟

我都想儲碟，但真係幾貴

仲有呢隻hacking track

買左飛星期一聽

買ost會連埋

點解我冇既？初回限定？

岩岩係Amazon買左Special Box Edition

我嗰set尋日到咗

你就爽 ，已經飛左東京？

咁唔知wor 我係tower records買

岩岩到
順手去7仔拎埋碟

舞台劇blueray我都未得閒開

好葡萄牙

坐咩位置

而家香港飛去大日本帝國真係咁方便?

張飛係朋友到，聽日約左佢食晏順手拎

三個幾鐘機飛羽田 食完野放平張床訓陣就到 方便過搭高鐵去廣州

Btw最後悔真係買唔到（應該講無去買）第一次音樂會既飛
明明東京同台灣都搞過

隻碟煲左十次以上 遊園設施同美シキ歌真係聽幾多次都咁正
河野同小妹妹唱Pascal村隻歌又係好正
好岩遊車河係架車到播

再off topic 一下睇完舞台劇真係愛上左2号（A2）
係game入面A2既部份真係完全唔夠

果陣係日本睇完舞台劇同朋友一完場都講左同一句野
「我想返屋企玩多次」
然後你會發覺所有野都連埋哂一齊
要留意對話內容

希望大家都去睇下舞台劇，然後認識多d 2号

俾人打劫，
今日一次過買左box set，兩本結他譜，同小說

結他譜係見到先知有出

結他譜真係唔知有出
巴打可唔可以得閒試彈一首放上黎聽下

第一次果個渣野，得幾個樂手

我就唔獻醜啦
右邊兩本係結他譜
btw下年應該出figure

1st violin

又唔係咁睇
Vocal都好正，未聽今次唔知成個樂團會有幾震撼
星期一再上黎share

講漏左要睇埋本設定集先會明game入面某d人物既出現原來係因為咁既原因

土屋玲子

拍片

打開box set，會見到一堆天使文字
用左幾個鐘將佢變返做日文
再搵我女朋友變佢做中文

但我跟你說:
捨棄肉體、照亮黑夜之靈魂，會被給予所有的祝福

我會一直跟你說，直至被破壞之火燃燒

太深唔明

係咩平台？我都想玩前作

電腦, 用模擬器 駁ps4 手制

一揾就有

聽朝七點排物販

頭先網上見到

巴打會買咩？
佢個poster好正⋯⋯

場刊同音樂盒必買
其餘睇左實物再諗

唔知第時有無得訂

會場先行姐，應該有既

呢隻game啲音樂真係好正，第一次係iTunes買game ost就係佢

你就好

排緊物販

派點心紙

陰謀論
spiderman 係人造人

課金啦 重課啦

好葡萄

好想要呢隻

清坐咩位

要？Live CD黎喎？

快手就排到我

人呢

yes please

Okok

清幫手買場刊ok

Ok tg me

你班友咁容易就課金
呢度美帝都係
一搞水團賣merch就排晒成條街

唔課金邊有錢作新歌出新game呀

岩啊利申所有product買齊
Btw有無人買左隻黑膠 有無黑膠機推介下

30號果個好似幾正

mora 有hi res, 仲買唔買碟好

散買首依存弱者orchestra ver先

已買+1

網上好似無special？

ost我買左iTunes買碟暑假去到日本再散買hi res

嘩
2019又有新搞作

聽開hi res, 錄音個方面有好嘅話真係會聽得出
應該買隻limited hires 就黎左先算

？？？？

有咩

Limited 好似無得分開買，
我就係因為咁先買set

而家cd轉flac

唔理啦, 買左先, 8000yrn
btw, cd 冇hires 呀

bit rate係差d架啦

終於等到佢出A2

我想問下有冇人買左個隻arranged&unreleased
同原本隻ost 有冇咩大分別

一個字唔好聽

B2係咪會有ver.2

有譜 即買

但為左個封面，
你又唔可以唔買佢

姐妹丼
2b係出裝定係要成隻買？

Kaine哥哥

清睇完覺得點

俾信和斬到一頸血

信和賣幾錢?

Wtf

似係新舞台劇
場刊攝左一張A4紙，上面得寄葉個logo同2019呢幾隻字
今次就12018

ost足足十算今次叫做平左少少喇

搵代購啦
自己飛過黎買都無咁嬲

冇人聲硬係爭啲

係滿足既

之前冇訂
依家呢個價係要等同即時擁有既分別

氣氛同表現力唔同姐
都要睇你有幾接受管弦樂

黎現場
今次個hall五千人

岡部今朝唔知醒遲到左個半鐘
見到石川同エミール既聲優
之前係音樂會出過場既兩位外籍vocal都有出場，唯獨唔見河野（日籍vocal）

指揮可以拖住石川隻手仔謝幕

我dhl express都係六舊零水

估唔到有人留意
必訂item，用新骨架，忍唔到出年秋天先出貨

十一月就可以接Luka返屋企

12號正式release
14號就送到嚟

想買結他譜好耐 請問可以點買
想彈NIER 嘅歌好耐 但搵唔到譜 自己又唔識ARRANGE

點解仲有人去信和買 明明日亞連運費都平過佢

去信和俾人斬

巴打信和買左幾錢
我見上網買係180蚊一本

有咩特別

好正

多隻有4首音樂special disc

傷心野唔記得
好似百幾二百

dd 真係玩唔起

先達狗 信和狗

Join us
十二月帶Luka去溫泉旅館影相

雙极之惡夢好好聽

又出幾千蚊既畫

我10月頭會有嘢喺Amazon JP訂，到時連埋呢本結他譜一齊
巴打你趕唔趕？唔趕嘅可以搭單
睇過吓似係finger style

巴打有心啦 我都托左朋友幫我係amazon jp買 thanks anyway

點解唔自己扮?
唔係咁先過癮咩?

我都有性趣喎，我想要piano 果本

唔知個arrangement 係咪同piano CD 一樣

未睇過答你唔到，TG傾?

Amazon 到貨

有冇人知寫咩

呢度有巴打講過

碌上少少有巴打打左出黎

結他譜BL袋有貨，岩先買埋
頂佢琴日張點心紙有結他譜但排到去就話無貨

巴打請問我可以搭單嗎？

俾一頁大家預覽

樓下間書店搵唔到

好滾動
黑目兄感謝你

你就好啦

响車度播曖昧ナ希望/氷雨
老婆話咪係你聽開果d音樂黎既
即係話已經有啦仲買

你係咪係咁煲 煲到老婆都識唱

我用曖昧ナ希望/氷雨做電話鬧鐘音樂

少少
如果日本係咪去Bic Camera都應該有基本version買

用呢首都醒到?

戦争ト戦争 <- weekday 用呢個

我早過老婆起身唔可以用首咁激

感謝翻譯

最尾個句「P 醬上」 好似係指一代入面其中一隻boss p33 係二代入面將智慧比左機械生命體 我諗呢度應該係講返外傳小說 普羅米修斯之火嘅野

另外個盒真係好靚好好j nier 嘅音樂真係一絕

普羅米修斯之火都識
我諗有好多人爆機都唔明個一part火山講緊咩haha

有愛都冇地方

登塔飛機機就係回憶緊個細路

鬧鐘要醒到梗係用 依存スル弱者 啦

Emil despair 究竟仲要生存幾耐

試過用太刺激都接受唔到
依家用遊園施設鋼琴版

喺日亞訂左，尋日終於收到
真係好正，雖然冇玩過上一集人工生命，但係都enjoy 啲音樂

Ashes of dream

song of the ancients 有冇人 每個版本都咁正

Ost 600幾好貴

我有呢幾首
Orchestra版真係好掌握到背後個意思

巴打可唔可以借嚟rip

邊度有得買

多謝分享，不過好似rip 得有啲細聲

J 左好多年

係做完automata 某個sidequest之後聽到呢首真係

Emil

成日搭lift落地底聽歌

x2

多謝巴打, 中秋節有歌聽了

X3
一路聽一路睇花海

X4
睇佢床隔離d小學雞畫
唔知故事嘅話以為好低B
但原來係畫緊佢嘅同伴

我由Nier:Automata先接觸Nier系列
未玩エミール條支線之前剩係覺得佢係怪叫煩膠一舊
點知原來

佢飛車個首煩膠歌係改自佢自己首好sad 嘅theme emil sacrifice

落差好大
無論人設同音樂都係
正太Emil

開眼望瓜你

拋磚, 分享最近兩張高清wallpaper

正

出nier remaster得唔得啊

HD版機會可能大D

最怕佢唔出

呢個機會最大

呢度有冇人cosplay 2B?

多謝晒

你

你地點解唔cosplay 佢地?

但係連橫尾都叫人唔好返去玩，上youtube睇game play就算
我反而希望佢整個OVA

比起remaster/hd 我更有興趣如果有nier 續集會係咩主題 由ddd嘅魔法/騎士 到nier 人類靈魂分離技術 再到automata 機器人vs 外星人產物 呢個系列都幾精彩

點解你要cosplay 佢地

機會黎啦巴打們

咁concert幾時出blu ray

快點好嗎
等到頸都長埋

有無人訂過返黎香港？
用邊間寄同運費點計？

用開呢間，隊條link埋去俾錢等收貨就係

之前買碟有d point送，
入左落member acc，
如果件商品寫住幾多point，
咁係點計錢法？

睇得明了，
唔係樣樣野有得用⋯⋯

屌，點解我而家先入坑，好嘢都俾人買哂

歡迎入坑